中國自己話武漢肺炎死亡率15%

喺中國疾控中心自己出版嘅網上英文刊物入China CDC Weekly，雖然佢字就寫有2.3%人死亡，但係個表將唔同個案跟日期分返開，就見到其實1月10號之前發病而又入到官方數字嘅個案已經寫到15%死亡率，之後嗰啲未死咁多照計應該係因為嗰啲個案尚算新，只係仲未殺得死人住咁解

當年SARS嗰陣，全世界唔計中國報15%死亡率，中國就報6.6%死亡率
到而家武漢肺炎，中國話有15%死亡率，咁實際上死亡率究竟係幾多？

唔可以就單一時期咁去計
正同STATISTICS一樣數據要夠多先做到ND
不過我都幾肯定當年SARS 支那個數據一定係假撚到仆街

所有數字加多2個零

其實就算唔計死亡率
治愈率低到仆街都係事實
即係要長期禁錮係醫院
而且唔知幾時突然惡化
你估好玩?